如果連屋苑大堂都要掃安心出行

咁係咪即係唔裝就連屋企都番唔到

藍屍廢老無家可歸

【創業】共享手機

關鍵係到時你惡定係啲看更惡

屌柒個看更啦

看更報警
告你擅進私人地方